{
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "creation": "2024-06-23 22:38:49.757031",
 "doctype": "DocType",
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "onglet_etat_civil",
  "section_etat_civil",
  "civilite",
  "prenom",
  "column_break_pfsx",
  "nom",
  "nom_naissance",
  "column_break_gveb",
  "date_naissance",
  "nationalite",
  "section_coordonnees",
  "adresse",
  "column_break_sasc",
  "code_postal",
  "commune",
  "toulouse_metropole",
  "column_break_gqbc",
  "telephone",
  "email",
  "onglet_prcp",
  "date_arrivee",
  "date_sortie",
  "raison_sortie",
  "column_break_akur",
  "vehicule",
  "logement",
  "column_break_fhzs",
  "cotisation_a_jour",
  "consentement_email",
  "consentement_image",
  "onglet_adherent",
  "date_accueil",
  "column_break_jznc",
  "accueillant",
  "column_break_chfl",
  "objectif",
  "section_france_travail",
  "cause_chomage",
  "date_inscription_france_travail",
  "column_break_ryhu",
  "agence_france_travail",
  "referent_france_travail",
  "column_break_ibep",
  "section_break_olyp",
  "suivi",
  "onglet_benevole",
  "type",
  "onglet_liens"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "civilite",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Civilit\u00e9",
   "options": "\nMadame\nMonsieur",
   "search_index": 1
  },
  {
   "bold": 1,
   "fieldname": "nom",
   "fieldtype": "Data",
   "in_global_search": 1,
   "in_list_view": 1,
   "in_standard_filter": 1,
   "label": "Nom"
  },
  {
   "fieldname": "prenom",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "in_standard_filter": 1,
   "label": "Pr\u00e9nom"
  },
  {
   "fieldname": "nom_naissance",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nom de naissance"
  },
  {
   "fieldname": "date_naissance",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date de naissance"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_pfsx",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_gveb",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "section_coordonnees",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Coordonn\u00e9es"
  },
  {
   "fieldname": "adresse",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Adresse"
  },
  {
   "fieldname": "code_postal",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Code postal"
  },
  {
   "fieldname": "commune",
   "fieldtype": "Autocomplete",
   "in_list_view": 1,
   "in_standard_filter": 1,
   "label": "Commune"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_sasc",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "toulouse_metropole",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Toulouse m\u00e9trop\u00f4le"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_gqbc",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "telephone",
   "fieldtype": "Phone",
   "label": "T\u00e9l\u00e9phone"
  },
  {
   "fieldname": "email",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Email",
   "options": "Email"
  },
  {
   "fieldname": "date_arrivee",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date d'arriv\u00e9e"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "consentement_email",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Consentement aux emails"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "consentement_image",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Consentement \u00e0 l'image"
  },
  {
   "fieldname": "onglet_adherent",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Adh\u00e9rent"
  },
  {
   "default": "Fran\u00e7aise",
   "fieldname": "nationalite",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Nationalit\u00e9",
   "options": "Fran\u00e7aise\nAutre"
  },
  {
   "fieldname": "date_accueil",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date d'accueil"
  },
  {
   "fieldname": "accueillant",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Accueillant",
   "options": "Membre"
  },
  {
   "fieldname": "section_etat_civil",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "onglet_etat_civil",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Etat civil"
  },
  {
   "fieldname": "logement",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Logement",
   "options": "\noui\nnon"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_jznc",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_chfl",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "section_france_travail",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "France Travail"
  },
  {
   "fieldname": "objectif",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Principal objectif recherch\u00e9",
   "options": "\nAccompagnement recherche emploi\nAccompagnement bureautique\nConstitution de dossier\nConversation langues \u00e9trang\u00e8res\nConvivialit\u00e9\nCr\u00e9ation d'entreprise\nD\u00e9fense des droits\nD\u00e9marches Administratives\nInternet / Messagerie\nRecherche de formation\nSavoir de Base\nTRE (Techniques Recherche Emploi)"
  },
  {
   "fieldname": "vehicule",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "V\u00e9hicule",
   "options": "\noui\nnon"
  },
  {
   "fieldname": "cause_chomage",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Cause du ch\u00f4mage",
   "options": "\nLicenciement\nLicenciement \u00e9conomique\nFin de contrat de travail\nFin d'\u00e9tudes\nD\u00e9mission\nD\u00e9part du pays d'origine\nD\u00e9m\u00e9nagement\nFin d'activit\u00e9 professionnelle\nRecherche 1er emploi\nInaptitude au poste"
  },
  {
   "fieldname": "date_inscription_france_travail",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date inscription France Travail"
  },
  {
   "fieldname": "agence_france_travail",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Agence France Travail",
   "options": "\nBellefontaine\nBlagnac\nCartoucherie\nColomiers\nJolimont\nLa Plaine\nMontaudran\nMuret\nOccitanie\nSaint-Georges\nSaint-Jean\nSaint-Michel\nToulouse\nToulouse Occitane"
  },
  {
   "fieldname": "referent_france_travail",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "R\u00e9f\u00e9rent France Travail"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_ryhu",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_ibep",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_olyp",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "suivi",
   "fieldtype": "Text Editor",
   "label": "Suivi"
  },
  {
   "fieldname": "onglet_benevole",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "B\u00e9n\u00e9vole"
  },
  {
   "fieldname": "type",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Type",
   "options": "B\u00e9n\u00e9vole\nStagiaire\nPartenaire"
  },
  {
   "default": "0",
   "fieldname": "cotisation_a_jour",
   "fieldtype": "Check",
   "label": "Cotisation \u00e0 jour"
  },
  {
   "fieldname": "onglet_prcp",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "PRCP"
  },
  {
   "fieldname": "date_sortie",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date de sortie"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_akur",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "column_break_fhzs",
   "fieldtype": "Column Break",
   "label": "    "
  },
  {
   "depends_on": "eval: doc.date_sortie",
   "fieldname": "raison_sortie",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Raison de la sortie",
   "options": "Formation\nEmploi\nRetraite\nD\u00e9c\u00e8s\nAutre"
  },
  {
   "fieldname": "onglet_liens",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Cahier de liaison",
   "show_dashboard": 1
  }
 ],
 "links": [
  {
   "link_doctype": "Journal",
   "link_fieldname": "membre"
  }
 ],
 "modified": "2024-06-24 00:04:18.589564",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "PRCP",
 "name": "Membre",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  }
 ],
 "show_title_field_in_link": 1,
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": [],
 "title_field": "nom"
}